點解身邊啲fd全部都係港豬

有冇巴絲打成日都想去發夢 但身邊啲fd冇個關心
試過自己去 但毒開 見啲人 一堆一堆咁 自己就成個異類棟左係度
想搵個一齊去發夢嘅fd都難

我都係自己一個
樂觀啲唸 自己一個行動方便好多 又唔驚失散

到時開句聲，自然會有GROUP比你JOIN架啦。DUN BE SHY

同埋網上約炮好危險但又無隊友

依個真
次次同女朋友一齊發夢都擔心佢多過其他
真係寧願自己一個人

我經常單拖，冇乜問題，每次將焦點放喺重點到，冇乜留意。一個人有好處，可以專心啲。

好多都單拖 我本身都單拖
利申 發夢識左個女勇武 一齊左 做緊亂世情侶 一齊出去發夢

真

橙